點解要飛過去打瑪萊，唔直接搵吉克發動地嗚

偷偷地會合吉克咁咪減少不必要傷亡

要俾瑪萊經歷黑暗

吉克都唔係諗住地嗚

殺軍官 炸港口 爭取時間

咁佢都係俾人昆姐，佢都係要搵佢㗎

地鳴一發動左使乜爭取時間

艾撚自己咁講